［有片］ 砌三國創傑傳 關羽雲長高達 V GUNDAM

SDガンダムワールド 関羽雲長νガンダム

福利模型入手 $39
T HOBBY 噴油場噴塗
GAIA 油噴, 雙星琺瑯油手油
一天內完成

如你也喜歡看砌高達/投資, 請訂閱小弟頻道

放錯片。。。